Virtual Youtubers討論區（304）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

星乃めあ

諸星ツキナ

774音樂節 lm

Aqua 3個鐘0進度

我窮撚我推唔到tama了

問定姐
真係有得玩咩

個背景想點?

傳教+留名

扯旗

迫我扯旗

對隻眼好啲

有冇人有歌回bingo meme

Bingo紙？

好心轉下啲位

lm

炭治郎果張?

變左做喜歡的聲音

變左3D TAMA

真係服阿狗
呢D爛鳩GAME都玩得咁開心

大小姐好似同團長傾得幾開心

獸王傳唔算啦下話

正常喇
14號應該同會長復活果時一樣

一入就少女レイmiss左半首

想俾座長鎖

夜媽媽仲玩among us..

Tuna life matter

分PO未

分post未？

大小姐又一個鐘準時收工

已經有台仔射左7500比tama

只有匪緋不是買的

有心音的ASMR就是好ASMR

where is your 背景圖
LINK呢

已經變成台仔的形狀

第一次正皮會然X紫零

呢個咪買TAMA GOODS掉EXTRA 錢比佢果個有錢人
掉完比TAMA,仲有掉比愛台灣個日V

五期打完...船長仲打緊

台仔 NT$8460~31 226.2yen
香港 hkd$60~805.2 yen

不要再說了

反而一個日本SC都冇

唔係一直都係咩

計完數出手未

驚人發現
原來深夜聽住夏芽把聲
好舒服

你自己一個
我得閒入去探你

眾籌優先

不了

唔想輸俾台仔未課多D囉

仲sc 等眾籌啦

唔知sc幾多落個v度呢

yuna都有sc收

親生女變成台仔的形狀了

唔sc啦
直接留返係眾籌仲實際

我打陣機冷靜下先

唔想比YT抽3成
集資/GOODS算啦

最少yt 抽左3成先

未出到姐
到播未知多少

打咁耐

雪獅同船長隻game玩咁耐嘅

Moona玩ringfit

爆咗機
依家想試有無ture end
搵緊回血 再打boss

原來百鬼回覆左天使

同印傭做運動

應會長未

邊個tama子

Old news is so 唔識串

星期日放假

好感動

對波細咗

towa做乜撚野？
一上返水就喪打fps

呢個老豆我就承認啦

乜料holo咁齊人今晚

好撚毒

星期六晚

Towa本身就係想玩FPS

呢邊都SOLO DIA

比張高清你.

仲讀緊sc
今晚天使sc好多

訓係到都咁挺
假波啦

星期六係咁上下

YT個Chatroom又有問題

言夸弓長

上屆冠軍練車

polka 2千同接LIKE有6千

今日天使個sc都幾癲吓

bug到有點誇張

Nga:一定係買讚

Stop the steal

全部都係真金白銀俾錢買返嚟嘅讚好

holo SC第9

以個真係一個迷黎
唔係會長咁既情況邊度有咁多無情點贊民

AKI都係

獅白邀請雪媽玩dead rising
又可以睇佢地鳩殺

但Aki果個又好難解釋
雜談佢平時都係以個數

Down過頭連aruka 直播都唔知

被人頭咪寵壞咗對耳

Towanwan...

天使起飛

起咩飛 不嬲都係咁上下

六花巴講得啱
天使sc係算前段班

不嬲天使sc都企得穩
同阿火一樣唔聲唔聲就上到頭10

35P果班就真係窮撚黎

屌你
天使之前又話鍾意大叔
依家又話中意蘿莉
想點？

反正全世界都知你真正鐘意嘅係會長啦

WOW咗
條片整得幾好

你試下GTA有得比我地SC

關愛vtuber

啲隊友唔掂就好快下場

DELTA加入GCQ點睇

明明35都排第15，都叫窮撚

聽天使把聲
真係好撚治愈

Peko:營運快撚啲更新MC

Yuna變第3

牙del唱歌畫畫雜談都得
全能都仆街

打煙霧唔比人知自己中意高大女人

但佢地開圖開到咁，更新左地獄都幾麻煩

聽晚記得睇兔仔

床技？

聽日總於同老母講

Ok我記住了
你講嘢小心D

搶口師

你要中定日

牙船今日開咁耐既

你地今晚飛左我
比我搶口番句

喂喂喂

gay party?

牙莓今日...

入坑holo二揀一
miko定百鬼好🙏🏼

35吧 百鬼成日請假的

百鬼腰痛姐.....呢排開得好密

含淚投miko

船腸玩左5個鐘都未完 見到都覺得攰

Ame呢隻人仔真係好得意

中bug

船長笑撚死 打左超撚耐先嬴到隻BOSS
然後個ending有BUG最後都係爆唔到機

個樣好撚sad

懷疑人生

AQUA仲要跌左白金2 點升

一個人係咁架啦
唔搵人一齊玩好難升

佢心態打崩左啦
對槍都差左
反而奏手果邊進展唔錯

得罪講句
佢玩法好乞人憎
明明隊友仲有得救都要走佬
比我排街場見到依啲咁既人一定開mic屌佢老母

利申 最高只係上過白金1

佢不嬲自私開

白雪巴

所以我平時都唔會睇佢玩APEX 真係會睇到嬲

船腸爆機了

牙莓終於完 可以訓教教了

佢地為上分係咁上下㗎啦 可能驚哂時間救人反而死得仲快會跌分

船

咁好彩比佢去到last圈
佢都係要1打幾都係輸 我明要保分啊
但係乞人憎囉

おつべりぃー🍓

如果本身有幾殺/助攻
走都無所謂
因為去到第8/第6已經加幾十分
隊友都多謝你
如果0殺 咁快走其實晒時間
1個難偷頭
無殺/助攻要龜到第4先無減分

再見了 我要升上天堂了

聖職人員可唔可以檢點啲

聖職人員唔著得睡衣?洗唔洗紅毛泥封閪呀

小千單排都係救，所以之前話佢啲隊友要好勁先得

以前畀神父屈唔著衫已經好慘
著睡衣都要畀人話淫

去訓
燈定起身仲打緊

船長六個幾鐘

佢先係真正SOLOLIVE

唔洗燈
差咁多分都幾肯定晏就都上唔到鑽

佢同牙火呢兩日勤力到

咁真係淫

公主聽日又蝦新手

淫人諗淫嘢 我旗都冇扯 正到心靈得到淨化

旗都唔扯係性無能

唔係 冇扯同扯唔到係唔同
係我心靈淨純到個下毫無慾望

通關
睇黎早過水姐收台

we made history

終於有人講番句人話

性職人員

水姐食雞

睇嚟佢會打天光

44.5
miko搞錯左AM同PM
依家有一部分35p等緊佢

車DC直播群叫Yagoo位巴打係唔係到

有999人等緊

播雪花都有人睇

幾多個人勢點努力都無99同接

1.2k人睇緊
1ババ=2Shion=4小時
12小時=1miko=3ババ=6shion

Gura 啲口音有啲特別 有無巴打知佢係咩國家既人

miko醒左

台灣人

真？日文英文都咁好

miko出黎改時間之後仲多左100人
1.3k

あくあ越夜打得越好

心心幾時開台

睇住啲廢片先

講笑

改左日本時間12點
Miko竟然5點就瞓醒
Sory！

唐巴唔好再水新人啦

但佢同周杰倫off collab係真

糕蛇係咪要成為酸ho 嘅一份子

佢同我off pako都真

aqua 4點仲打緊 咁打法有d擔心佢健康

我一路向北
離開有鯊的channel

你說你好累

已無法再愛上誰

牙水呢個時間仲有萬六同接

美國芝加哥人

錢錢啊錢啊錢啊錢

次次都睇aqua玩到手痕想玩apex
跟住入到game就醒起自己好撚廢

Thx 搵極都無

訓醒阿水重未收台

睇呀水玩左咁耐都仲係睇唔明apex到底係玩乜鳩

上面台烤肉，下面日本精華
唔偷片了，剩係偷設計封面既idea，呢班烤肉真係多花臣

你都可以偷佢哋片

出個烤肉精華既精華

有冇人仲睇緊牙水apex

唔多識玩apex但睇得出aqua好似game knowledge係高過其他對手咁
好多時都係靠2v1同flank執雞
想學到可以玩到咁 但唔知要玩幾耐

幾時先鑽石

白金太多牛鬼蛇神

想學嘢同食到雞就應該去睇屈臣玩

我成日睇reddit同見calli係trash taste講我以為ame係memelord黎
原來佢好勁架
咁我要睇下了
我呢兩個星期先開始睇HL淨係知jp入面botan同aqua打機勁

呢場加咁多分

水姐差37分上鑽

Stream sniper 全體出動

痴撚線呀
天都光哂啦

好佩服水姐
我玩fps最長都係玩3個鐘就覺得攰

我1個鐘就塊面好熱
唔知點解

水

11個鐘仲有20k人睇

最近先睇水 覺得佢打得幾好
就算失誤都冇爆氣 睇佢玩apex幾治癒

佢頭7粒鐘係咁上上落落
比著正常人都即刻閂game唔打
結果後尾仲越打越好
單排上鑽真係睇心態

頭幾個鐘跌分地獄 應該比stream snipers撞到想喊

其實水姐個名點來
柒撚到

Aqua唔係解水咩

但咁叫真心柒
寧願跟台仔/大陸仔叫牙夸

AMD RYZEN 5800X
AMD Radeon RX 5700XT

竟然

有人中意叫水，係因為藍色

bonaqua

今朝moona ringfit
叫到呢

MOONA ring fit

Moona d叫聲

今日禮拜日你係街邊求其搵個印傭俾幾百蚊佢開房都聽得到

咁你會唔會咁做

唔會啦我又唔想聽

你個名

咁你做咩叫我咁做

香港邊度搵到個十幾廿歲印印

你又知佢10幾廿歲

冇叫，我話你咁做都聽得到啫

但我唔想知喎

咁咪算你當冇睇過

阿唐係無瞓定係咁早起左身?

俾D仆街嘈醒

估唔到上次老師同ギバラ個3D 合作有人剪到翻譯精華
無睇到既巴打可以睇下
老師完全被輾壓，但幾好笑

是旦啦禮拜日有得訓下晏覺

打牌啦
唔好瞓

打咗11個鐘得咗啦

太夜先瞓今朝起唔到身

負けヒロイン打機

Yes

みんな予定ありますか？
年末年始はおうちにいる人も多いですかね( ᐢ˙꒳˙ᐢ )

なので生放送します～！
というわけで今月の動画投稿はおやすみzzz

時間など、詳細は後日お知らせします！
みんなとお話しできるの楽しみだなぁ

楠栞桜生放送無人講

遲左起身睇Die Hand

睇下未訓醒打錯字

好耐冇見佢
幾時番youtube

應該有D難搞

扮桐生一馬

而家返一定比人燒到傻

而家chatroom bug真心好on9
乜都睇唔到

又咩事

有時成個chatroom乜都冇野出
有時sc同會員重覆彈

岩岩訓醒
叫到咁淒厲都係得A chan, 空媽理佢

火雞要人

個chat完全唔郁

平時得罪哂D人啦一定

Yippee Ki Yay, motherfucker

團長同rbc比你block左？

個個都蝦ロボ子
冇人性㗎

係喎漏左團長

一齊講好正

屌你百鬼凸待一地花生

天使琴晚有pm過佢
係會限度祝佢生日快樂
天使真係天使

邊個同邊個不仲啦

估唔到講得咁齊

百鬼同邊個都不仲架啦
上次就miko 星街

聽日會長返黎唔知點

做咗咁耐先嚟初凸待

アキロゼ呢

冇人理

好正

估唔到呢段咁耐之後
會有翻譯組做翻譯精華

11點

點解支那人會拎到權限?

pekora出櫃幾點

有管理員既密碼俾佢地搵到所以入到去

過二萬

Hack左acc

論2FA重要性

FIDO U2F

呢個好笑

開波

普通人唔會咁煩喇

火雞

推薦去聽下火雞

起身就有得睇MEA

火雞換完咪把聲真係好聽左

Go my way
會唔會又比偶大廚屌

應該唔會喇
上次M@STERPIECE單野最後變左P們屌老害大會

呀雞幾識揀歌

ok幾正 平時好少睇 原來咁高娛樂性

吹左15分鐘水
差不多準備開始唱

可惜比較少翻譯組整翻譯精華
唔係都想post多d上黎

めあ 真係好正

唔怪得百鬼呢幾日蒲返頭

牙雞

換咗mic好聽咗
之前真係唔掂

你估其他人係佢咩

起碼會有狼媽同狐大仙

算幾好聽

希望印尼火雞都可以換下mic

plastic love

挑一姐機

真係同一姐不仲

唱人地首飲歌

空媽應該都會出現,邊緣人救星

等人同鯊鯊拍埋一齊播鬥歌

一姐好聽好多
火雞仲要甩埋

牙雞挑戰失敗

首motto派手にね咁難唱咩

神薙

頭先一姐先讚完阿雞唱歌好聽就踩到上心口唱人飲歌

咁快有人剪

有痴線佬已經backup緊阿雞歌回

頭先一講完就有人剪好

Katy Perry
點解唔唱Britney Spears

歐派mousepad

咁啱又見到佢like

百鬼生日會唔會無人打上去

幾時唱周杰倫

廢撚到
成日甩beat

Miko下一隻唔係cyberpunk 係唔係聽到有太多bug所以唔玩住

我覺得係太多JJ

Paramore

明明照上次咁講法應該無版權問題
究竟拖緊咩

又桃鐵

差2000

至少你個名一定會打上去

訓醒Aqua真係上到Diamond
佢永遠都係前半打到死下死下咁
然後用幾粒鐘熱完身爬返上去

仲未試過第一

次次桃鐵連動貓都鐵膽

馬自立要人，差3000sub

35：雖然阿鬼唔拍片比我，不過我都係照打電話啦

PPP or die

2000

又最少攪3個鐘

35一開就出事

MIKO未開始先爆炸

35玩乜都彈

首先要鯊鯊肯唱

35 係想賣wallpaper

MIKO DOWN左CYBERPUNK

人都整埋啦

個檔壞咗？

35防毒用卡巴司機
我防毒用卡巴司機

我同35貼貼

第一日已經開GAME整左GTA個大叔啦

我估二期都會打呱

你同熊貓燒香てぇてぇ

ギリギリ愛

華生mc張縮圖

話單野好耐

miko終於開始到

咩牙隻手成日好似渣位碌撚咁

不公開？

炎

走呀

係 唔知做咩
我都係有個翻譯台貼出嚟先見到

又彈game

個BGM做乜鳩

夠綜藝

諗諗下咁彈既
玩cyperpunk應該重彈得勁

直接死game
game data破損

聽馬自立好過

真bully

如果bully玩唔到
咁只好用2077頂住先

其實35部腦係咪有問題

諗起個陣又係咁
MIKO等左玩ARK更新好耐 點知down到99% short左成堆人睇miko更新隻game

太多h game

呢個應該係bully嘅問題
隻game舊

差1300

祭啲歌回真係唔錯唔係話唱得好但好有娛樂感

2077bug到七彩

推多次原創曲

見到35 個Library 有 AI少女

AI少女

但bully出果時都無聽過炒成咁

ai少女

啱先委員長攞到第2差成段都比人掉番落第5

而加多Bug仲岩35玩

PTSD

我驚15分鐘彈1次

不過原來35有COD

入學拒否

有50%時間會見到35 wallpaper

之前咪工商過

你又玩抽蛋

個衰妹真係HOLO綜藝最後一塊拼圖

咁快想立flag
一陣又ARK down 成年

chatroom spam一年

以前ARK事故黎

建築GAME

玩ai少女囉

已經增加緊

唔知佢本身收入點
希望唔好太失控

跨年放送

好似有BUG同SAVE有關

搞咩

建築game
附送扑野

呀涼30k subs無人提

好搞笑

who?
無...氣

又唔得

Pikamee

德龍入左去睇實冇死

係未個天都想玩cyperpunk

終於入到學

啱啱唱完歌咁勤力

699,604

睇下可唔可以過到15分鐘

工商係用ps4

希望個衰妹今日掘到

Gorilla=Kanatan

馬自立差400

祭又引人話愛佢

愛してるううううううう

今日Kiara好似都幾多sub

而家+4000

爆70得咁少sc

間學校痴撚線

中左大獎

上次抽野仲賺唔夠

聽到佢SSS有啲想嘔

CR練習

我懷疑係我叫先嘅

俾左星川

攞fans啲錢貼其他女人到

話說pekora係咪今個weekend同老母講？

直接課俾星川算
反正佢都會課返俾星川

今晚
希望經理人聽日重有工返

純粹係佢想玩埋其他嘢先？

10秒就完
Pekora :其實我係...
老母：一早知啦

但上次GTA佢又不停咁講cyberpunk

めあ係咪去左開大??

經理人自己扮老母咪得囉

Pekora: 我有野同你講...
老母: 等陣先我睇緊個vtb 打俾老母

【歌枠】70万人目指してノンストップで歌う！！【ホロライブ/夏色まつり】
HK$32,638.57

算唔算小

Miko玩英文

Sticker次次都save唔到落手機，Youtube直接彈app

玩到自暴自棄

0分

睇完尋晚tama重大發佈諗到依家
GCQ咁快發大黎做到底好唔好

唔係好大姐下話

好聽，英文發音都好標準，同奏MIMI同級

AME又係眯眼
PPP or die

應該都係加多一兩個人

快啲合作啦

睇完35玩GTA到依套個落差

miko直接射落現充到

估唔到486係咁古派既人
重手畫攻略地圖

懷疑鴨係D和風大小姐

好可愛呀

35又唔合格

英文同art都唔得

唔係...你咁都信?

好想要

得體育擅長嘅miko
為左上堂可以毆打prefect

應該係美國
基本上得美國會叫畢氏定理做pythagorean theorem

俄仔真係好鍾意Botan

三家姐都推 Claire

獅白應該無諗過一句俄文打招乎可以吸到咁多俄仔
重要果班真心沉左船

喪屍已經換咗twitter profile pic
快手到

叫佢講 ckya blyat

俄仔應該多鍾意FPS
又好多技術型毒撚(破解/流出)

24小時睇住所有直播

又想咁搞鳩人

識做, 尊重一姐

獅白塊皮岩晒俄仔口味

拖華

同俄佬打親cs都有人講

cyka blyat野解屌鳩你
叫獅白講姐係同台仔叫羊講台語粗口差唔多

nene總於掘到鑽

下個畫拖華 好似係

35唱歌好聽

miko首歌
好有小學生feel

miko依家個look
好似變態

着到咁入女子宿舍

仲要偷入更衣室

ssr成間房都係蛋糕

del提早開波,唐巴呢?

踢緊波

777封咗場

朝早ringfit白做

去晒對波到

774 inc. 不仲內戰

774隊長內戰

35又考英文

成個重大發佈有幾樣野係我意料之內
新goods, 開SC, 3D(眾籌)
呢幾樣冇乜特別 我都部份理解到

但之後兩樣(新member, 眾籌(其他))令我開始覺得...
GCQ暫時都係新手社團，做唔做到咁多
同
仲可唔可以用同人社團/個人勢v group個角度去睇成件事

我睇法係當一件事涉及越黎越多人事/金額
成件事會變到好麻煩

elite english

死返入車post啦

終於過到英文1

一姐見百鬼生日畫佢

睇返百鬼詩音生日二期得佢一個冇表示

咁以個一定既，人多事多
但太少人個問題就係互動機會少，單打獨鬥少好多野做

BTW
我覺得Fans構成比例日本比率唔高都係有問題
尤其對一個細箱都唔知叫唔叫好事

華生個到睇到中風

點解華生座野好似怪怪地

睇miko打機真係一種享受

今日播咩

唔係好似

百鬼不嬲惡哂
做咩都唔會有人反成班百鬼組雙標到死

雜談

食完飯狗沖返去睇

玩你既2077啦

有雙標咩

頭5有3首都係メリッサ
不過都仲係無人衝擊到葛葉首KING

有冇百鬼畫既圖

啲ころね推係咁 成日屈其他V既fans

有D難度

你要百鬼畫既圖定鯊鯊畫既百鬼圖

鯊魚畫百鬼既

冇cap到

唔知以為百鬼組真係一打十周圍撩交打

火雞終於同章魚一樣604k了

呢度日撚日都逼害百鬼組架啦
first time?

ころね推
いぬかみ推

駁唔到

日日衝出黎護主又當睇唔到

反鯊十虎去曬邊，一姐畫水唔畫會長

台灣 裡版嗰啲咪係
呢度嘅就算啦

miko講緊佢讀女子中嗰陣嘅事

要知道華生座野係參觀完JP SER
配CHAT ROOM可能過時+n個版本既純文字教學
然後自己再慢慢摸出嚟

高唔高清睇依舖

鯊魚畫peko用紅色眼係未睇多左re0

メリ有10首

依到啲百鬼組多人到一人一啖口水都射撚死我
我都係笠水先

又唔係話怪佢笑佢，但佢呢個起法同大眾既起法都幾大出入

點解唔乖乖地睇youtube教學片先起

下星期火雞好似話好多合作

彈電結

臨走前做曬佢

應該係，佢好似話月尾同死神去旅行

因為佢係amelia watson
再嘈就ground pound your mom

仲一齊去幾日

又唔係想指示佢既，口痕講下姐

鯊魚畫兔

好能屈
雖然我鍾意佢呢首多啲

呢張畫得幾正

箭嘴

琉璃姐是木口最後一塊拼圖

成功爭取

呢首giga mix得好正

條友比百鬼親手block左

chat room教佢turn off shader睇水流佢都唔肯

講中咗

百鬼無做錯到

以d抵block

野兔

百鬼做咩都唔會錯
用定問題

wowed?

真係抵死

咩典故？

Miko玩Bully個效果真係好正

Niconico考古？

好惡

見入左trend些牙下

公主唱歌要人

座塔入面核爆

華生壞掉了

中風

其實到而家都唔明點解唔用最簡單既半磚塔

PAIN HIC

公主今日開400k耐久都得

你咁樣真係好咩

【歌ってみた】LEVEL5 -judgelight- / fripSide【Kotone(天神子兎音)cover】

公主唱歌:
我: ん？

後面果段好似含住舊石春唱咁

thx

抵死

本田翼BB

PPAP算歌

終於等到

9點總於要面對

我真係盡咗力
聽到第二首先走

周末有V睇真係好幸福

聽日要返工

周末

玩恐怖game 逃避現實

其實PPAB反而覺得無咩野
可能首歌本身鳩

華生座塔

公主唱咩我都聽架啦

連沉屍都出埋

鬼太郎

咁其他國家會點叫

唔識日文
想問17時同22時會做d乜？

咁好明顯起錯左
正常塔唔會出沉屍

係
佢水流冇做好，同埋個閘門放得唔夠好

其實怪怪地
佢個piston gate整係上面咁同冇整有咩分別
pekora果個整係下面咁D怪先會跌死

法國戴皇冠嘅v一係唱得好聽
一係唔知唱緊嘜

HKT
4點玩花子9點同兔媽爆自己係peko

公主可以用依把聲唱歌都唔知叫勁定廢好

原來麵包超人可以唱得咁可愛

公主buff

佢整係上面係想閘住怪唔比佢落黎，同兔仔整係下面既用意唔同，好難比較的

咁未炒

公主唱咩

華生座野生怪效率低過pekora好多

我開始覺得公主唱歌同團長同級

兔仔個個大咁多，仲要3層

以首真係頂唔緊

炸撚到癲

chat: かわいい

其實幾過癮

同埋而家新式做法係下面放岩漿塊+礦車收

又唔係塔頂插火把
過幾日會唔會生哂d怪係塔頂呢
真係唔明EN唔插火把既習慣點黎

而家一定唔會插火把
落半磚就唔出怪

塔頂用半磚 應該唔會生怪？

經驗塔應該唔可以咁起？
定係開洞引怪就ok?

如果純經驗塔就唔會
但而家要經驗直接燒野算

華生座野同JP果座有咩唔同
見JP果座好似係開左掣之後就會無限跌怪
呢座要儲儲埋埋啪一次掣先有怪?

無記錯既話 , Ame有係creative mode 試過

咁都好d

問題華生有冇放先

其實唔使儲
不過儲就會一堆咁跌
唔係就一隻隻咁落

1.16仲有得燒野咩
0 tick farm唔係fix咗咩

返嚟啦

強姦村民升級仲快

塔頂係slab

#amebeliever

Pythagoras’ theorem

依家座野係咪覺得佢唔夠高效率既話可以以後再一層層再加上去

ですわ大小姐呢首又唱得幾好
シニカルナイトプラン【ヤベージャーズ】

【オリジナルMV】一過性レゾンデートル ÉtudE feat.BΣretta X' Rain

神無街 self cover

アノニマスファンフアレ / ツミキ 📢 cover by アラン（memex）

KING - Kanaria/アイゼンCover

【歌ってみた】KING【桜あおい】

ホワイトリリー / HACHI × 式部めぐり cover【歌ってみた】

正啊

日頭限定生怪塔

想生多啲怪應該上面整闊啲

聽日會長要人

bad guy - Billie Eilish ( Cover ) / VESPERBELL

我日麻啟蒙老師要返嚟了

但真係證明左當初EN同JP分服係岩
華生不斷試整，最後起好既成就感大好多

唔怪得你貢廢

真 廢到打死人

星期日大解放

夏芽同綠仙京子空星玩桃鐵

【歌ってみた】ライアーガール covered by Lemuel Ragna X'

Into the Unknown (From "Frozen 2") cover by 江戸レナ EdoLena【アナと雪の女王2】イントゥ・ジ・アンノウン〜心のままに【歌ってみた】

成日@你都唔入

有其他野做呀大佬

做乜搞gura間屋

EN正常操作

好似nico會員講先

一開火雞台變左德文台

花音

好似12月開LIVE

公主鬼叫緊

公主
真係好撚過癮

冇暴走 唔合格

買左

想clip咗公主呢首雪華了

公主

好撚正

一開公主台, 聽到比得上團長嘅演奏技巧

塊皮正到

今日雞粉+1

超音波唱歌草

聽住公主啲高音 見到啲人數係咁跌

holo胖虎第三張櫈

唱到有d機械音

90000

雞粉日日都要用架啦

兩邊唔同喇
團長朗讀會黎

cy幾時出V

公主呢首值得聽
好耐無試過聽到笑

百鬼凖備

禮拜日係少人d

king

King

星期一通常唔開

男朋友放假

團長帶起左綜藝歌回風潮

ptt:要同男朋友做菜啦

先不論咩
首king聽得幾開心

仲以為live後先復出
會長

咁忙邊可能有男朋友喎
偶像一定純過蒸餾水㗎

都停左2個禮拜

平野0呢個3D好正

其實唔覺唔覺下星期就live
都差唔多要出黎穩定軍心

grandmaster

我就唔信佢咁樣連開3日

所以成日停咪姐係

仲猶疑緊買唔買飛好

搞姫啫

會長一定會出場㗎啦

會長都話出黎
你重猶疑咩？

怕呢個唔係真正既會長

尋日唔聽lisa就係留番黎聽會長

考慮緊

現場睇咪仲貴
要買埋碌燈同周邊

佢把聲咁獨特
除咗mildom嗰條adidas女
應該都冇第二個可以扮到佢

呢個啲剪輯技巧好舒服好流暢 日文字幕好靚 剪嘅位都係啲少人知但係又好好笑

大吉山巴打得閒post多d

現場氣氛唔同既
但講真今場諗唔到理由唔買

無會長membership嗰個係咪你嚟?

等到2077都唔一定有

睇地講真係好想買live睇
但我唔知邊度買同唔識操作
有冇教學

其實我都驚
驚佢會收返起嗰張
fuck u and never come back

而家現場睇event起碼畀double
夾埋週邊2K走唔甩

咁就要全力支持阿鬼唔做野了

好有心機

噤入去-->睇你買1定2日-->開acc-->比錢

係咪得我對live無興趣

好貴

連登燈力

隻兔玩花子好睇好多

唔怪得毒撚鯊咁難約

1日400姐

本身對live都冇興趣 今次純粹想支持下會長

老師真係好可愛

唔係因為有會長 完全冇諗住睇

可以扮既姐....果條女都成日扮會長

當年睇今井麻美都490
你咁講都啱既

叫得好用力

唔係冇興趣, 只不過我係BD派
個人睇live 都係prefer 至少live view 先會俾錢
有人同冇人差好遠

而家唔係live view 咩

公主呢首幾好聽

會出BD
咁1st live係咪都有BD

其實演唱會從來都以個價
而家連坐飛機都唔洗

1單嘅價錢

有
等半年囉

冇得現場睇硬係差咁啲野

冇人呀麻
平時去戲院都成村人LV 個氣氛係差咁D
(試過戲院LV 睇Live 成班人都坐係度真係)

Live 同bd都差好遠喎
咩特別野都俾人劇透曬

聽日如果冇左呢張，會唔會有反龍十虎

就咁睇想買第一日

有冇諗過換張毒d既

冇咩可能

有都唔出奇

Holo fes建議買spwn定niconico

Spwn 應該唔洗諗

nico = 癈

Roboco慘到

復活反而少咗人睇

好的

想買埋1st live嘅碟睇

你地係買曬兩日?

未買
要返工
個個時間冇得偷睇所以仲諗緊

迷夸=反龍

買左第一日 買飛個截止日期好似去到出年
所以睇下第1場先 再睇下買唔買第2場

買曬兩日
反正年尾要銷假

因為for你買黎睇重溫

又among us

Mc變咗恐怖驚

仲有五分鐘

d 3D順到痴線
點做到的

好似話用唔知幾多部唔知咩機全包圍

開波
力一係主持

係街開真係會社會性死亡

真

健屋係隊長

健屋好興奮

剩係day 1

Spwn
nico 廢到嘔泡

spwn

出道一年，第一次同接破百 訂閱差10個4000

ok +1了

你加完就4000了

好多人mon post

之前北海盗投票有成100人架

跳果段唔係錄定咩？

訂咗

boing boing

20:30 flos Cover:焔魔るり

今日嘅每日一篇

會長今日冇長輩圖

又嬲豬

最後嘅雞湯

係個煲入面既係aqua?

話跳嗰段可能錄，MC就現場動態捕捉

心心最新條片

305

笑死

今次終於唔洗翻譯

似

中國人真係連小小野都玩唔起
好老尷

牙夸獨立 唯一出路

pekora咁早玩恐怖驚呀

超高汁

3d個時 佢個頭後邊睇成粒洋蔥咁

點解牙兔好似玩黎玩去都係嗰度嘅

勁到

琴日船長都係咁

有錢真係可以為所欲為

點睇

賣慘情囉

嘩好慘呀

有自己既設備同有自己既studio
點整都得點試都得

佢好似有份串人架喎

佢劣化羽衣媽媽已經罪該萬死

睇左下佢youtube
跟佢去旅行個series 幾正
睇到想飛

另一個叫羽衣既都支持北海道

烤肉man當自己idol咁款